上商relationship manager trainee

有無人知條數易唔易跑？完左program升唔升到上arm？
同埋係咪偏多d insurance 個面？

人工幾多？

未知住，仲未in，但想上離問多少少資料咁

你係fg?
收到hr in?

唔係啊我2019 grad
Ys ah 收到hr call去in

Ching做緊銀行？

之前做左半年，之後就失左業

半年bank exp有得做RMT
到底係個hr係唔夠數想湊人頭interview定呢個行業真係走下坡得咁緊要

好明顯係分行連人都無 要頂人頭 廢事有數無人做

做細行條路好難行

RMT不嬲係人就請 你估大行MT咩

係retail banking rm 所以應該要求唔高
Corp rm就第2個level 啦

巴打in得順利嗎？

巴打係做緊定in左？

準備in

巴打In成點

lm

有冇巴絲收到offer?